{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050967",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 까사 미니호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生します。 チェックアウト時間を守らない場合、追加料金がかかる場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊をお断りする場合、キャンセルと払い戻しはできません。 入室の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際は払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 夜間は騒音を控え、騒音を超過した場合は退室措置が可能です。 客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の際、特典として観光地の案内が提供されます。 慶州高速バスターミナル、慶州中央市場、大陵苑、ファンリダンキル、瞻星台、仏国寺がおすすめの観光地です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名分ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。特殊客室の場合は入室人数の確認が必要で、追加で1人当りの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を守らない場合、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を控えるようにお願いします。騒音を超過した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、客室の物損や盗難時には刑事処罰を受ける可能性があります。お気をつけください。"
        },
        {
            "question": "観光地のおすすめは何ですか？",
            "answer": "慶州高速バスターミナル、慶州中央市場、大陵苑、ファンリダンキル、瞻星台、仏国寺がおすすめの観光地です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 419
    }
}